馬場站個廁所可以話係成條東鐵個清泉

是咁的，今日要搭東鐵，東鐵多蝗是常識吧

頭先撞正跑馬，咁啱搭中經馬場站班車，馬場站一星期先開兩日，兩日仲要開得幾個鐘，個廁所肯定唔會好似東鐵其他站一樣烏煙瘴氣

本身個肚少少唔舒服，一去到馬場站，就算下一班車要等成15-20分鐘，頭也不回地去住先，喺東鐵唯一咁乾淨個屎塔暢快地痾屎，簡直係享受 仲有時間打個丁先搭下班車

閱

本身或者清泉嘅 你打完丁就不了

大把賭馬阿叔用過既廁所

馬場站只係得月台；車站所在地其實係沙田馬場看台大樓一部分

樓主早洩

我講緊馬場站，唔係沙田馬場入面嗰個

有普通廁所, 無殘廁

馬場阿叔去廁所示意圖

bam

冇圖冇真相

雙孔排出

圖畫鳩照bam

好多傻仔

聽講馬場站廁所好多人吊頸